翻緊琴行工 您問我答

如題

邊間琴行？返邊區

九龍區 柏c琴行

做reception定教樂器？

做sales

大減價啲陳列品抵唔抵買？keep得好唔好？

你有冇一個例子可以俾我 例如話係結他

就係想買電結

搵幾錢？

其實係keep到既 不過有一啲話崩左 花左 所以會歸入為大減價 我自己都有挽結他 所以有幫公司保養 有好多都好靚仔

每個月唔同 試用期個陣 8700 依家過左 最少都有11000-12000

辛唔辛苦？

有無見過d玩音樂好勁既人

我就會分兩部分 一個係生理 一個係心理 唔係太過辛苦 值得做 又有人情味 只不過係星期六日好多仆街唔理個細路 俾佢地係咁打個琴咁姐 其餘都還可以

公司有同事都好勁 各有所長 但係黎親試結他都係菜鳥

我有朋友做琴行reception比d家長屌到仆街
話佢哋reg course同埋搞請假補堂煩到仆街

其實有一啲家長係無理取鬧 我地有時候都等佢發哂爛渣再傾 佢點諗 您控制唔到 不過我依邊就唔係行顧客是對的依種服務 岩就岩 唔岩就唔岩

點解你地d sales咁撚閪 成日西口西面

試結他又要問過先試得 我試一支問一次
你唔煩我都煩
人哋tomlee 比你任玩 態度都好過你地

你冷靜啲先 我地有規矩既 有啲客人入黎試冇問題 但係佢地唔識規矩 自己攞結他 但係又唔識攞 整到花哂 唔通冇啦啦西您咩 有時候太忙既話 個節奏都急促 有時候靜我地都由得啲人試

咁都好呀起碼唔會話 嗰啲濕鳩規矩 個客永遠都係啱 真係做到人都燥

我公司冇依種政策

你地好憎d人入去彈琴？有時經過入去玩下部琴 彈比人聽下姐 洗唔洗企正喺我隔離啤住 塊面西到想殺我全家咁呀

唔好一竹竿打一船人 彈琴接受到 但係您會唔會係諗多左先 我有時候西面係西啲細路

點會諗多
就上個禮拜之嘛 我覺得屋企部琴太大想賣左佢 換部電子琴 咁就梗係要逐部試架啦 條友當正我混吉咁
插住褲袋企到成個爛仔unun腳咁啤住我 西到我都唔好意思彈 禁幾下就走
其實真係幾趕客

咁都幾好呀

咁一間公司咁大 咩人都會有 我就唔係咁

其實都係睇下您點面對 我就用平常心看待 太過火我會出聲

Boss gt-1有現貨未？

唔會 邊個未廢過

通記先有喎 巴打

喺九龍區柏c有教琴

多數都係絲打

但其實有啲想quit

學生部係咁 你咁諗係正常

屌客？

會

阿頭唔會屌返你？

唔通個客叫您食屎您又食咩 個阿頭都會過濾依啲說話

又唔係咁極端既
都好 以前試過返工個仆街manager幫住d客 真係好on9

我公司啲同事個個都好好 唔會咁

係喎

自隊一打

挽？點樣挽結他？

係唔係真係咁平?? 有無伏??

怕西客多，定係怕西老師多？
有無試過 blacklist 老師？

其實係捉字失

大把 兩樣都有

我屌你老母呀拍屍，好撚心你地咪撚成日閪口閪面啦，屌你老母早半年前有次落銅鑼灣柏屍諗住試下gibson，屌你老母好似掂撚到啲gibson，啲gibson會爆炸咁款，試都唔撚想人試嘅話真係摺柒左佢啦，食水又深，真係以為自己代理左Gibson就自以為高尚。
行申：用開mtd ，f bass

其實點解你地手揸幾個大牌子都做唔起
Lakewood Gibson ayers 放到九樓咁高
上星期經過黃埔柏斯 入去試lakewood 試到我一把火 啲結他錯晒tuning 問個肥仔經理借tuner 佢夠膽死話好忙叫我自己tuning住先 又西樣

你地係咪會覺得個樣後生20出頭買唔起貴野？